Nr 4 sel 14mal Webruaril Tawet Mahkensoni wargusse assi sai ette woetud. Tawet Mahkenson on oma wargusse kahjo tassumist Jaan Weidenbergile ärra maksnud 1 Rub 9 Cop. Nenda samma ka Ann Paatbergile 1 Rubla 5 Cop.
Strahwiks 25 witsa hopi, mis sai kätte antud.
(Kätte antud 25 hopi witstega, Moistus walmis.)
